油塘有隻狗好似發撚咗癲 係咁喺窗邊嗌「收皮啦」

聽倒好似係由油塘村嗰面有巴打嗌光復香港
本身有把女聲應時代革命
突然有把聲喺狗舍傳出嚟：
「收皮啦」
其實香土班人又係嘅日日咁嗌好擾民

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8.18

屌真係好撚快

BABY KINGDOM 今次組織得幾好

係8.31

有冇人可以叫香土巴把停一停，好擾民

屌自膠x12

佢叫完「收皮啦！」
你埋幫佢加共產黨／林鄭月娥law

畀狗發洩吓也好
冇信念嘅人越叫越冇火

休班警辛苦咗咁耐夜晚真係好需要休息架
唔好搞警察叔叔啦

唔洗理佢 繼續嗌 佢仲嬲

絲打有冇上開香土
叫佢地停一停啦，休班警同佢啲屋企人都要休息架

應該係嗌黑警

警察叔叔除咗套制服都係人嚟架
麻煩叫香土巴打手下留情你咁搞
包保佢地會驚始終依家先知原來油塘唔係真係咁深藍

油塘 警宿

係
BK聽日好似搞咗個宗教集會，有啲想去

油塘？

遮打花園，三點

Yes
不過入面仲有消防，少量其他紀律部隊